[I/A] LAST IDEA ラストイデア (13) - 免首抽遊戲！技能武器自由配搭 冒險打寶RPG！一日幾Post

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

無知一問點解我每次玩都要重新download過個1000mb既？

次元2 十回-3

13 個post 以黎應該得你一個係咁

有冇人玩緊二刀劍斧,推用邊把劍

dnlm 10場垃圾次元

三星 唔開自動分解?

痴撚線一起身追PO追左成個鐘

唔好玩死靈

唔好玩死靈
唔好玩死靈
唔好玩死靈

拍賣係一日得一次？ 點解買左一次之後就㩒唔到

211 咁撚難過既

斧頭勁平 無人買

重開GAME試試

5星大把人搶住買喎

因為我著緊d 3星裝，廢到跌3星都可能好過我著緊果d

40 lv 3000蚊 一大堆

火法刷裝刷咩關好
目前打到地下世界前幾關

唔得 㩒唔到入禮個制

3000都叫勁平

入札*

有無劍斧轉轉轉配點圖

一訓醒又開左新po

發覺隻GAME用WIFI玩就出現LAG同斷線

唔係ROUTER問題
3個地方 4部ROUTER都係咁

3個唔同上網
PCCW HKBN HKT

萬巴陣間刷唔刷次元

原來70仲有得升
見到個74怪物

火雷你地點配

我2個 wifi 都無出現斷同lag

我而家就LAG到企左係度

80都見過

佢手機問題

5-3-7真係on9,多怪到走唔到位，卡到實哂連boss都未去到

但我玩其他GAME冇事

幾時刷,返緊工只可以AUTO

now?

晏少少去520買張10000羊先

開左

有無平原5帶刷

我想問你地講緊次元要打到邊關先開始有得打?

第三章

3章 7關

武器最低價唔係3000咩 有得仲平D既咩?

槍配邊兩種技好

萬巴 七千六魔防係升左盾技?

劍盾流

死靈玩到成50lv 先到第4關

cls 打到邊 應該得五章條血先會郁

打到521
啲骨仔狂死
死到我冇魔召,之後輸

瞓醒又一post

我都試過 要升被動推高骨兵血

e家卡5-4-5 門口幾隻冰法

cls 凌晨都爆post

轉左職 火法係幾勁

震左下 比盾我PLZ

冇左Q & A呀

THX 30幾LV 仲起第二章尾
成日想打四星平原打埋套火裝先走
睇黎真係要推下關了

玩火牆,篤到手指痛
尋日卒爆埋我支筆既筆頭

啲裝夠推就得 推後啲 拎既裝都高lv啲

屌我都卡緊537 雙防同吸血太低坦唔住

死靈
極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

下場我轉返4G先
隻GAME好似睇GIF 一格格咁郁
隨時斷

震左先斷

點解我見有人玩弓有d技會有火屬，d箭紅色咁射，係咪裝技？

因為佢副職炎???

35火法平原空窗期 刷咩周回好

唔知，入左場睇唔一到，但我副職都係炎

炎LV20技有一招係普攻帶火傷

屌，死靈4－3又卡關
有冇巴打知離雙刀仲差幾遠，同埋想快d開雙刀應該先打4－1定4－3
想快d到逃生門轉雙刀

要點炎職火炎劍個技？

4章完先有

可以假著裝得個樣入到場扮勁

我見佢唔係每招都有，射草氣連射哥招有火，橫掃同箭雨都係白色箭

雙刀唔係點雙持咋咩

有無幫帶平5

452條龍搞唔掂
地圖又細 視點又難睇
想避招都避唔到
D技劃出過地圖又出唔到

全隊最高Lv 拎最低Dps個D

d骨仔擋唔到幾多招就死
而家玩骨仔接無敵冰牆都頂唔順了
點挨到4關完

i mean2刀流職業

終於 打六個LV

cls 點解 50
再打?

劍點加力魔技？

死靈d 兵都2下死真係唔撚識玩落去

都係等點左弓D爸打解答

有冇巴打可以教下我點開私人房先唔會hang?

次次都係幾個friend 入左黎之後按開始然後冇曬反應，要force quit app

咁咪學左劍或斧先...

有戒指會將招技帶火
詳細功能唔知

建議玩死靈,入到去5秒就打完

再打?岩岩去左收貨

ok e家開

前提係玩死靈可以到452先

次元2 -2 夠人就開

已開

點解你個盾係45

隨機?

升上50 試下545仲卡唔卡先

其實如果劍卡關 應該去邊關刷裝？
玩到16lv

求救

原來我粒戒指都有，但我無點到招技

自動連3-4-2都話唔到

有無人要火杖呀，3招金字，3000即賣

平原

集會所有BUG
開街場由街場入

有無巴打對佢有興趣

呢支係死火用

弓呢??

想問呢招係咩-20%?

Thanks
之後諗住玩劍盾斧
平原d裝都岩用？

理論上乜裝都會出

4-3-11 打到差啲掟電話

一加一減
必你拎雙手武

劍都卡關

Damage

開頭冇裝掛
買2隻忍耐戒子 應該唔會卡了

Ios 要點課金

有無得直接用信用卡

thanks

玩轉轉轉 開auto隻人物成日on99沖埋怪度普攻先開技

有冇人知點樣用外觀卷？

有冇劍盾斧 技圖流出

用電腦開模擬器用GOOGLE課

盾全點1
劍點滿左中左下
斧轉轉轉

我部13 mac 唔夠力開模擬器

再打?

打到3-2卡關
去邊刷死靈裝易d出

拍賣冇寫即決價係咪要等足35個鐘先賣得出？

死靈兵/次元

係,冇人BID就收回啦

你開

咁簡單

e家開

火雷雙刀好 定 火雷盾好？
火雷應該點點技？

仆街就係有一個出左價唔想嘥

次元2 -1

試左幾十件野都無人買，屌

咁冇啦

50lv想打把好少少的弓應該去邊度打

去解鎖弓職個度個副本

42lv劍卡關3-1 係咪刷平原

教會會唔會出雷劍

即係邊個副本

An機課完，去返ios入唔到？

喂個Q&A唔見左既

DEL GAME再裝

I see thanks 巴打

45盾可以打邊個副本
依家個盾太廢 魔防完全唔夠

想解鎖槍，見話打到2-4有找但點解唔見既

外觀卷點用

想問點強化4星裝
入到強化個位 淨係見到可以強化5星裝

唔好強化4星，5星都唔好

因為只可以強化5星裝

請問巴打點開私人房唔怕中 bug?

2-4既意思係打到2-5

因為係公開

兩個exp 包送唔同野，你地會選邊個

買晒

我見弓大路都係弓>二職槍 去唔去馬好

同埋冇得混買
小心

同路

我見非劍盾斧全部都轉晒轉轉轉

諗緊火定雷

即係呢個要買就一定要上下一齊買？
無得同呢個混搭？

轉轉轉咩黎??

YES
分開計
可以疊
買晒

因為轉轉轉太無恥

斧

可以去到200%exp?

我打埋呢場唔打了
要做野

YUP

想請教日文大神
1.剛力
2.盾第一招
技能係點解

震左

又震

唔怪得你地升得咁快

單手拎雙手斧
盾第一招係講左邊個招?

比把杖我 plz

感覺係出多個盾

其實35lv 過左第3章 係咪越左級？ 去到4章發現完全唔夠打。 火法副雷盾

唔係表面個解釋,係裡面技能+咩-咩果D解釋
盾,,係左上第一招

出盾都得 岩用就得

係第3章開始無恥魔攻怪
唔係你問題

真係出杖 cls

萬巴彈左?

屌 好想要

仲以為杖
賣都冇人要

唔夠魔去裝 要升lv

3章過左架啦，而家4章俾近戰怪掂一掂都頻死

砌砌裝
升下LV

洗點解決問題

我副職唔係斧點樣用斧啊
死靈骨斧係咩事呀
屌你SEE

呢行係咩黎

部電話熱到

玩弓玩到幪面人就卡

40lv 火龍弓賣8000會唔會冇人要

我唔打了,電話冇電

ok thanks

開場會震姐係點解？

火法刷邊關好 平原？

如果有箱識震機 姐係出五星

火斧 轉轉轉
火 550%
斬 350%

無點物理攻擊付加炎就一下扣1500
點滿20lv 就扣2700

而家試埋不屈之魂
之前炎復活同不屈都有點
但都係復活一次
而家淨點不屈試多次

姐係唔好強化？

我無留意呀 係跌五星箱前會震？

我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母

岩岩打到，轉轉轉岩唔岩用？

係 一跌會震

我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母我屌想直接買手錯點左 BID
而家唔夠錢直接買
屌你老母

如果我第二副職轉長槍
咁出左斧職 我第二副職轉唔轉副做斧？

弱智系統!!!!!

有冇人幫我BID一下
35LV 死槍戒
8100
12000 個隻

買咩呀 萬巴

我諗無咩人夠錢

開隻火斧雙刀玩下先，體驗下轉轉轉

訓左5個鐘姐 你班友又推多個po

試左2條體終於過到條龍 後期唔出小怪好安全

This?

YES

。。。

Bid左

買左了,THX

終於出左件死靈裝

樓主Post漏左
我Post返係#66

火有復活、回mp、有mp轉hp嘅裝易生存
雷有移、麻痹、純攻擊一流
利申雷火弓

STORY巴係好人

第4章D 炮姐出railgun好撚痛

有冇人發覺地城啲裝普遍上都勁少少

萬巴 玩完 講下正唔正

請問斗氣幾時會有？我見第一頁個圖係？？？

有無人啱500

巴打技能樹點玩法？得兩招

4章完

有興趣,,打埋依關睇睇

嘩屌,,第4章會有2隻BOSS

想問武器同飾品都有火祖之祝福，會唔會重疊傷害，淨係計大個個？

1000骨了

屌我把斧用唔到

著件裝係全斧+1 會唔會可以拎斧

緊係唔得 學左先會+1

首先要著到 之後先全斧+1
我都用唔到杖 唔夠魔 差25

點開？

有無人要喱件衫？

成班係咪唔洗訓

又SKIP左一個POST

死靈30LV第一招係咪用血換魂?

用手機玩點追 刷十場5星平原 手機就要叉電了

高效？

中效

插住電玩

想問下可以放幾錢

低lv裝無人買

等你

玩咗一個鐘先2x%

3000買左把靚弓

點解有啲係3000 有啲8000

又要開工

有冇巴打知點解每次我開隻game我都要down 1gb野既

⼁

我估係因為呢把50lv會仲靚啲
頭先把30 lv就打到不過50lv數值
呢把45定50lv先出現
你見佢要求既數值都高啲

呢把既刺突倍率最低白字已經高過我買返來既橙字

請問邊度刷火龍弓

你中BUG
重裝

想問
我學左剛力
但點解雙手斧 仲係黃色!

Q&A

你左上果招有冇學到3LV
1LV係單手斧 3LV係雙手斧
你望下

記得引繼先

劍學邊個技能先可以轉轉轉？

斧
或雙手劍有轉轉轉

原來係咁
唔該巴打

同問，弓手卡2-9關，應該去邊刷裝

死靈第二職學盾好定其他好？

劍唔玩無腦轉轉仲有冇方法過第三章

d怪好鬼痛

利申未揀2、3職

用左兩枝水推三關

50lv就過到

我之前有揀埋火職
刷平原夠裝就AUTO過左

我無課exp

我都係

有冰牆學 冰盾骨好無

三日第一件5星
廢撚到

聖域1星10回-3

冰都擋唔到魔攻
穿透又擋唔到
完全係垃圾

姐係學劍，兩隻手都揸劍就得？但有無話要學邊招技能先轉轉轉？

有冇人同我一樣 邀左fd打副本㩒左出擊制 但停左係到有冇人知咩事

錯晒
係斧技轉轉轉
或者雙手劍有轉轉轉呢招
劍本身係冇

都話集會所有BUG
請睇Q&A

隻GAME人物移動真係好撚有問題

我都係呀巴打

咁一開始揀左劍，應該點先轉到學斧or雙手劍？重玩？

有無人周回

thx巴打 咁我繼續刷先 我d裝太廢

我重裝過都唔得
係咪要直情del晒佢 再下載先得

堅持用劍盾打452
但仲未搞到
又去升下lv先

有位？

你一開始邊到睇到可以玩斧同雙劍
去睇第1版啦

有冇狼王周回

根本無人打我開左場 入來

一係打/買/整把雙手劍有轉
一係15LV副職揀斧

隻game係身 所以冇圖
純劍
攻擊技點滿移位斬同劍氣
被動點滿遠攻迴避同回血
其他點物攻

弓手打到槍佬完全過唔到 又快又痛

聖域1最10回 -2

狼王係邊到

斧好似要過到2章好尾先有

弓手過唔撚到537 前面d卒block柒你走位，入boss已經難 ，隻boss兩招都差唔多秒，d卒又阻鳩住哂，到底問題出係邊，第2枝水啦

萬巴重有無玩死靈

5章尾

Q巴教落二萬幾綜合攻擊力鬥秒

學我用劍雨 set操作做劃一下 我lv35未夠已經過咗第3章
用轉轉反而唔得 一埋身好快死

你地過哥陣幾多lv 係邊度刷裝，我仲用緊40lv火龍

聖域1 －1

有啊死唔去

見到個雙刀斧10萬dps

招不屈之魂好似無用
見唔到有發動
定係發動咗睇唔出

有 不過我周回緊冰崖

一身攻擊裝?

轉轉轉?

係

新手玩弓係咪真係好難玩
見上面有人話唔推薦第一職業玩弓

一萬血都係俾5-2既法師秒殺 轉轉轉都未過到去就死左

冰崖秒住過

cap 唔cap 到技同裝黎睇

巴打點爆主力劍雨？cd耐問題點解決

睇唔到佢咩裝

屌 死機

想問下你副職玩咩

開頭ON99揀錯劍
之後30揀左盾

想學我劍盾死靈應該要60+先夠技點玩
正常應該揀雷

移位斬點滿唔會唔夠mp用咩
之前點左10下 勁快無魔

走位回cd 迫到埋牆就用跳起嗰招走人

正常頭一兩日開始玩依家幾LV到
我無課個D石去哂地下城無買體

揀咗雷就會發覺不如全雷仲勁
依家個死靈放咗係到1點都無加

重玩會唔會開心d

姐係死靈劍雷？
我又係on99要左劍 而家荒廢左
好在有雷技同磒石介幫下輸出走位

係15LV揀雷

劍技damage - 劍氣 > 光劍雨 > 跳斬
Max劍氣幾爽下 係咁兜圈然後出劍氣

用埋佢送果十幾支水既話三十幾
不過我唔少死咗晒咗體

有幾件5星唔想再刷

好 試下先 thx

咁課金就有體了

無課 level35 淨2支水
刷s關有2000-3000石未用

呢幾招被動技係乜？唔識睇日文

咁我30都唔算好過份
我見台仔有人60以為個個都60了

如果玩斧 配咩副職最好

課金多你幾倍體,無得比,無課當休閒GAME得閒入去打幾場算LA

雙刀 斧 - 轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉

THX CHING

依隻GAME你打到齊5星裝就會悶
一味刷刷刷
打咁快無乜用

要一關一關按入去睇S左未？

地城我打到今日仲係0 5星
岩岩比200石入死靈場仲要輸埋

無課既話,要齊5星都唔知要幾耐,佢地課左金都話刷成百場都會唔出

姐係有排 我見雙刀好似都要打到第4章

用隻弓打左N次終於過第四章，緊張到

我原先都係劍氣做主力技 但係3章次元隻暗石像有抗性 打到夠鐘都未打得死 之後全點劍雨發現仲好用

斧本身都轉轉轉了
直打落去就得

咦 佢又係雙斧冰喎
點解輸出差咁遠既

有冇人要

歡迎黎到第5章

其實雙持對轉轉轉有咩影響

把劍刷1-4?

1把武高攻定2把武高攻?

門前廣場好似冇咩人刷 同平原比係咪無咁抵刷
見d裝冇黃色王冠

課1PACK 直接係拍賣場買

打到一半load唔到
熄GAME會唔會有箱

唔係，打平原出

有

點解要用冰既？
雙刀斧唔係用槍/弓好咩？

點解我隻轉轉轉成日係啲無怪既地方自轉既

Lv15之後可以再揀其他技能

係咪只可以揀劍，定遲下可以有更多選擇

利申：主職係炎

坦 會冰怪 boss都冰到

嚇死
頭先打完個彩箱
下場就卡死咗

岩岩就想講
怪影響你轉DPS
集散度

巴打想睇你雙刀同斧配點

語重心長 講一句
除非全5星 唔係咪玩死靈

應該係佢手動,你AUTO既分別

死靈 +學錯左劍卡緊第4關

我次元都係跑圈出劍氣

巴打副職點揀法，
配斧谷血谷攻，
定係配槍破防，
定係盾谷防無敵

第2把火杖

升LV點滿 左中左下
幫到好多

我屌 仲有幾多關架 CLS

雙刀 淨點左邊第1個
斧 主點轉轉轉 同最左下角

死靈最左中左下？

點解我未學剛力 就可以一手斧一手單手劍

轉轉轉係計斬擊傷?

加埋咁計? 咁爽
以為diablo 咁左一下右一下

成章第4章都冇出過5星
所以話咩推圖必出裝係唔成立

前面就係狼王

劍啊

因為你係雙刀
兩把都單手武

3000即決有無人要？

冰到boss 睇黎好過雙斧炎

我有幾多關要打 冰原啲法師真係好on9 無盾推唔到

手動 轉轉轉都係自己走位

冰到100%爆擊

其實最理想既死靈副職係咪雷加盾

劍一點都無點到，點左去雷到

鬥氣盾斧，試下可以坦到幾遠

單手武
剛手係單手拎雙手武

不過睇佢似手動玩緊
唔會好攰咩

我3萬34耐久
後面第五章啲雷射射我3下就死左

屌我一直以為斧係雙手武
咁點解仲要學剛力去扣自已攻

四葉有冇試過一把雙手斧一把單手斧

冇 未打到5星單手斧

屌 第4章d法狗好痛 未轉到去都就死

五章 要推 前提高魔防 高元素耐性

斧有分雙手斧同單手斧......

魔防4800 75%雷抗冰抗火抗

sorry 無知

四葉巴 知唔知打完冰原 仲有幾多先推完主線或狼王

身為一個死靈仲高防過你
不過魔抗好低

D裝係咪最盡強化到50LV

我有手套吸0.2%MP 戒指裝回MP同吸HP

你前面就係

打多兩關?

唔係啊 我可以強化到70LV喎

3-4節就到

即係我鍛冶屋太低要升5先強到70？

五章啲法師好撚狗 過完第一關
第二關 一入去門口左右火法 秒放隕石 收皮
反應唔切

5最多55

ok

仲要將個視角斬一半

呢招係咪解普天可吸血？

無盾技招無敵真係無得打

我而家LV7

四葉係咪 斧雙刀火？

佢斧雙刀冰

(希望)係骨兵吸血比本體

好想用。但無轉轉轉

有冇10連場

來 聖域1星

把2連擊斧好冇用?

好人好者做咩走去普攻d怪 所以唔知 吸mp係唔錯

召集所有雙手劍同好
集會所「雙手劍學院」
歡迎大家入黎互抄配點

火斧雙劍，努力練緊lv
啱啱開

雙手劍同雙持一樣架咩

你唔係用緊咩
試唔到?
我啲矛兵好似冇咩分別

哇 5-5刷得又幾快喎
1分鐘唔洗就1場

過唔撚到5-2 法師秒人點搞 成萬血轉轉轉

想跟
有冇得帶

比人帶緊 啲雷射下下秒我
場場我都訓係到

有無平5

有人要我先出品

搜尋名
まし

人地用咩裝咁勁

雙手劍都可以雙持既
不過變左係 劍+斧+雙刀

好小人玩純劍等抄配職配點

唔夠魔未用到
骨戒效果點

打無法打到35lv
原地射死佢
而家卡緊2-11

想問下 劍 火 雙刀 有冇出路

難得搵到街場無踢我

要有單手劍 如果唔係要學埋斧 渣雙 雙手劍

姐係變雙手劍單手拎？再雙刀？

靠秒過去

狼王:崩星咆哮炮

如果係咁 劍 火 斧 係咪更好 又可以渣雙 雙手劍

條野好長

想問下4章有幾多節

唔夠打，開頭射到佢冇兩行血
之後佢一召小怪就被佢逼死

我平時沖涼都係咁同自已講

玩緊火雙劍 完全唔知點配點

你地有課？
點解個個好似有無限體玩咁

打埋狼壬就無了

仲有龍職呢

原來把野咁平

隱藏關黎

其實而家武器好多都min pay價

3章向下行打落去

咁都卡到場

死槍戒全部都萬幾蚊
已經日日睇

玩得快果啲基本都課晒體力12

玩劍斧盾點樣點技好，同埋刷咩關

王識吹雞?

假象嚟
大家上連登留言
扮參與扮玩緊

人仔分身50LV重有咀咒職

有無人要30lv火龍弓，min pay

玩得快果啲已經課晒 經包X4 體包X2

唔係講笑
遲下第4章有隻槍BOSS衝前被地形卡住任殺

經包X4真係人人都課晒?

喂 拍賣場食水咁撚深呢屌佢
食撚咗成25% 我把劍賣得6K幾 好撚嬲
我想要炎杖啊..得6800綠石點買

有把火杖3000 min pay

係拍賣買左兩件裝 上左兩萬幾攻即刻無腦衝到5-2

有兩把火杖

有6千幾咁撚多

綠石昇關
FREE就去打 180-210 石一次

冰劍盾
主冰副坦點睇

有無人刷聖域？

都係轉轉轉轉轉

好D

死靈低傷係咪好正常

5-4周回-1

+++

等我一陣 去買體水先

開始覺得自己電話震機個功能壞左

唔好

如果你講協力
係
因為除左招骨矛其他野都唔穿透

算 踢左個
巴打咩名

hana

第4章開始要4體一關
無課既話 真係養生game黎

原來就係你

想要架 但係我仲係39 lv
一陣40睇下拍賣有冇先

踢左我

用轉轉轉打龍 次次一埋身就扣一半血

岩岩17lv 運吉入左場平原5星
佢地又肯帶我

盡量移去尾巴

其實係個npc好煩
一夥爆走晒d怪

壞左兩日啦

全部技+1

20lv死靈去邊刷裝好

正喎

打陣3麻先

最慘係有炎杖想SET低D價賣都唔得
SET 8000又冇人買

唔好玩死靈轉職 火法
打平原

LV1 都空裝都比人帶過

set 8000 真係好難買
屌佢我賣把嘢扣成25%手續
黑撚過黑社會

如果我可以單挑AUTO
我都唔會理入黎既幾LV

me 2
帶到17

鍛冶屋lv2點升lv3

又搵到9回平5嘅街場

見巴哈有人話越早點第2第3職業比較好 因為越早點出嚟升lv會再多1點技能點真定假㗎

唔知用iPad Pro玩 視角會唔會正常D

有無興趣

整裝

咁慘要轉職

升LV有冇話刷邊關多經啲?

你係哩度買死靈嘅攻略，唔少人會直接答你轉職

哩度問*

有既話3000放

唔係點左左下個招就可以左右手各拎雙手武咩
點解我點左依家右手拎左雙手劍 左手拎唔到雙手斧？

因為要學埋雙刀先得

係咁架咩

黑人問號

買唔起

唔係跟你既lv比點架咩

巴哈台仔

上面位巴打需要嘛

巴哈你都信.

死靈係秒王用既職業

點秒

我都好需要琴晚個post勁多人出火杖，如果可以直接送，哩度所有火法應該可以一人兩把都得

我覺得好唔合理 有冇人升lv之後雙職有3點技能點 或者單職有2點技能點 定係3職真係有3點?

有既話...分身1LV可以出哂3職..佢咪屈機

秒王但係打小怪比人秒

咁姐係我依家基本上可以唔洗點呢點
重點先 THX

我覺得呢度應該要開個post 整商品展覽 ， post 商品同埋價錢，隻game個拍賣咁尻， 而家淨係賣得一件，真係唔知幾時先賣得晒 同埋好難搵買家

支持

想問係斷線定咩?成日都咁既

琴日個出量

夠人手兩著玩雙刀杖

帶5星戒指召兩隻骨過去就完

條褲
不過得2600石仲要等件未亡人褲完bid

但想要火杖果啲就出唔到

有無人知點解裝左冰牆舊野 我del症招技 過一陣佢又幫我set返個技
次次入到十回協力 冰牆cover 左火牆 勁煩

仲會一入關直接見王就仆直, 秒王職業?

5件5星好難討論喎ching

Thx bro try try sin

我有3點

劍盾斧36lv
邊關多劍士野刷想要盾

巴打幾lv ？ 我55 仲係好似兩點
會唔會越高lv越多點

有啊有啊3000 ok啊

見王仆直係開緊AUTO姐
手打點會死

你地咁易出傳說，37等出得5件

我依加放

如果想玩轉轉轉係咪要玩劍斧雙刀?

門前

斧就可以轉了

講緊秒王喔, 唔係跑ONLINE

Thx 萬巴
btw我係而家玩死靈玩到36lv想放棄

我有諗過單手斧+冰+雷+全吸mp裝
轉轉轉坦到仆街

有無人打2-16-7四星？

買咗 多謝巴打

咁我係咪要食粒轉生寶珠轉斧做第1職好啲

唔洗多謝 我都有錢收既食水好深

唔洗咁急 決定左先

新手留名
真係搞唔掂個拍賣系統

好想要火杖，睇嚟都係要靠自己刷

好肯定放棄死靈啦 同埋本身自己玩開RPG都鍾意玩斧/鎚

想入人無法者之館刷經,但佢話我未XXXX挑戰,係咪未解個張圖既意思??

狂刷 出5星武拎去賣再換裝啦

等佢去到5章先討論啦

想要把精靈杖 火冰雷都加倍率

有支25lv 不過逼人8000 好撚屌

係 要由1星開始逐關打

咁唔通其實應該盡快開第3職?

點解40lv可以3000，25lv反而8000

屌，震左一下仲以為有野出，原來係twitter個通知

未打到果個難度.要pass咗上個難度先

有無巴打有興趣，全部min8000

收到 怒刷

拍賣賣啲飾品出去會好賣啲
武器基本上除左5星都冇乜人收

有d武有火球技就8000
但其實火球無咩撚用 推高炎%仲好

如果一開始玩輔助系
會唔會連自己過關都唔得??

未打前一級難度

故事巴咁多彩裝

5-4-1死靈點打 有無過左既巴打指點下

話說啲綠石除咗拍賣 仲有冇用

琴晚係咁出彩裝

一開始4個職都唔係輔助系

想問課金 係咪買晒2個體力包 就有40 ST?

唔明佢個標準

刷左成晚聖域但無件岩用

係，同埋回ST速度快75%

好,明白

聖域係打完4章邊度左右出

我想問掉咩裝同你用緊咩角色有無關係架?
姐係用法就掉仗

無任何關係

4-2 新大陸下面條路

我三職開曬, 升級都係得2點技能點\ /
依家Lv 41

4-2-6

thx

轉轉轉點配點

咁可能係升到60會有3點?

坦到仆街但十分鐘後隻BOSS未死當你輸

轉轉轉都有傷既 加上又冰又雷

唔撚係掛 我玩到48都未點2 3職

得100個位成日爆好煩

門前係防盾
教會係斬盾

唔關事 唔好信

要睇其他巴打
淨係知巴哈仔又鳩嗡

痴線成班友weak左陣又爆多個po

用自動分解 我set 3星都分

用鑽開位

用魔法卡

屌，我50lv 1件都無

成身都係4星裝

暗骨都760
打又得骨又得
勁

我零課，運氣既野

4頁 係彩啊!!!

如果食轉生丹 係咪淨係洗晒D職 LV唔會變?

斬盾係？

有無劍盾斧巴打分享下配點係咪要單手劍要上到盾?

一件就3萬8綠石，痴撚線，點跟

有無巴打知普攻可唔可以觸發結冰效果？

屌 又係鞋

一件換五件

杖

對鞋放8000應該有人收

爆擊

火雷盾 過唔到第4章兩條龍
有無bro 分享下心得

要用技爆擊先得

自用算

D 15LV 既裝著左之後, 攻同防個值仲低過D 5LV 既

佢200回個轉生玉 係要打200場任何關卡?
定係單人關卡

岩岩過左 高攻硬輾

單人

幾勁 仲要有35.6%速

咩裝黎

又扑一個

有冇死靈巴打要

純死靈千一血打到3-2死靈兵打到好迷茫，係咪應該直接加力加到二千血先繼續，定係加個雷法裝瞬移同mp盾好

好似係地城果件限定裝?
唔係賣唔到咁多

地城啲裝唔同次元 一件=兩件

送俾堅持緊死靈既朋友我得你地都得

試練塔第六層點先開到？

靚stat>lv
我46lv仲著緊件4黃字5星lv10褲、同啲8000石起果啲差好小

估唔到最後果幾關反而係最岩死靈打
巴打們要捱過中前期呀

有d興趣

點擊移動成日同劍招跳斬撞

自己轉

行路草巴

我3-2果時好似已經2千幾血

仆街法狗點過第4章呀

花火巴仲打?

終於爆機

第4關已經搞唔掂
是咪d 裝太廢

好

隻game係咪on9
打5場第三場斷線
要單機重打第三場
打完之後第一，二場啲箱唔見哂得第三場既箱

無追post，點解第一職唔好死靈

開咗局，難得打到支5星杖

爆擊完再50%機率冰?
咁冰咗必爆應該冰到死

冰轉轉

死靈卡關 要問自己3樣野

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死
要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨流

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期我都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

睇下有冇人買先 冇人買盲自用算

你後面玩到全身彩裝都得既

咁多，靠裝備定係加點上二千血

四葉用緊咩裝 咁高耐久力

真係玩唔掂既話玩到中期隨時可以轉既

冰崖1星周回-1

單機好怕出special land個場無位行 好易死

想問下拍賣既即決價格姐係咩？

留名 宜加黎

電腦玩仲LAG過手機

唔使bid 直接買

咩係限定裝
我搵左幾件都係8000蚊直接交易
仲要40LV

耐久我而家想去可以去到4萬2
主要睇血同防

開左啦？

唔緊要啦我落去食飯

巴打你係純死靈？二千八血靠加點定係靠裝備上？

玩緊 劍火斧 應該去邊到刷裝 完全頂唔住第4章法狗 好痛40LV現在

未玩過火 不過都應該係喺平原到刷

我魔加到裝備要求, 其他點力
雷招盾係必點, 瞬移我點左1點

你卡邊一關？ 我打到最後都係得2800血

食完飯返黎升下火劍先

CHING 點分邊D STAT 係靚/唔靚?

好奇問下哩4件垃圾(對我嚟講)有無人要

5先岩

5-6-2 點搞 第一張圖 槍兵技

你3職定雙職?

邊個地城 想學野

下次講埋咩裝
唔想浪費數據

點解D人可以開到平原5星10場?

第2個件甲 緊急治療 好貴

有冇人要粗粗地用住先

唔明

sor

5星 火龍弓
4星 劍技戒、劍技鏈、槍技戒、雷技頭

最多20體力 3體一場 點開10次?

係咁兜圈炸 佢追你唔到架喎其實不過好似淨係兜右半邊 因為左邊會生兵

因為買左體力包 上限30/40 就開到

全火定全雷法勁d?

想要把弓

逼人買

你可以打6場

20體,你食支水,咪入到去

想問次完係第幾章可以開始刷？

我卡3-2，依家千一血，係咪全部點數加曬力先？

3

好平姐, 比起其他課金GAME, 1百幾十真當散銀跌左

首先 用到曬d裝先
然後去曬力到
如果唔夠mp 一係就你真係唔夠mp
一係就係d骨仔死得太快

其他game 2pack 已經多過我玩呢隻game既總投入

雷職淨係升盾？瞬移1點就夠？

我總要係咁食 人地就每次食一次水就多20體

試左枝水 叫兵有硬直 衰硬直

好，咁我加血加到二千先

課啦 呢隻真係抵課

GAME唔賺錢邊個整GAME你玩
一百幾十係應該比

行路巴係骨靈 仲有咩職?

最簡單就睇橙字/黃字/左邊個皇冠
自己岩用既增傷優先
例子
弓槍=刺突/物
劍/斧=斬/物
法系=魔
屬性當然跟自己玩咩對返屬（全屬性%加成比單屬小）
見一堆白字裝放30分鐘無人買就拎去拆

仲要射完就無, 呢邊有1個月玩

拿拿林沖隻人去第4章先 暫時第二隻人想試下玩 弓 冰 死靈
應該幾有趣

想問下 岩岩打到4章1
想要劍/盾/斧 有冇話FARM邊關好??

同幾個日本人一齊farm狼王50場0 5星

你死靈搭咩？

狼王想要咩裝

死靈 盾 冰
冰好似無用 用電好啲

打多50場

冰牆放技成形太耐

隻剌突冰介指/未亡人裝
我件未亡人腳就係狼王出

洗職 洗唔洗重升過?

隻大骨真廢
骨仔骨法冇死
死隻大骨

我淨係死靈同盾你一開波無敵 衝去右邊召召召 然後右邊上下跑住召就得

終於過452
最後同條龍1on1死過

主線入面既特別關2隻細王出左2個彩

大骨真心廢

最灰未夠力挑戰hard狼王
刷normal咋

新手想問下即係邊關？

全技+1頸鍊

大家覺得我應該繼續刷死靈裝推爆死靈傷 定係應該開隻普攻火劍好

明解
想問多個問題
d鑽石我見q&a 係話買體水
咁刷裝果d副本係咪唔洗特登用100鑽去刷?

劍盾斧？見到咁高防好好J
求技能圖

有冇10連團

min pay 8000得唔得

玩弓手 開頭第二職揀左火諗住開招復活黎用同玩火箭
已經升左幾LV招復活但通常用得復活都係即刻再死
狠心用轉生玉 換走招火做槍 3職揀埋雷 輸出高好多根本唔洗靠復活

大家如果玩弓手 唔好為左復活揀火
揀其他加輸出仲實際

卡第二章隻19斧boss係咪正常

拍賣應該撜到40-50LV火龍弓8000

等我五分鐘

大家買佐咩包

聖域好難齊人

乜都刷
主要刷廢彩裝碎石
或者勁裝賣出去換綠幣買石

一嚟難打
二嚟中間啲speical land冇箱出
三嚟普通難度啲裝只係多平原5LV

嘩屌你一升到二千血，順住去

唉 學錯哂職 手多用完粒轉生玉又後悔
而家要刷200場拎埋最後果粒轉生玉去轉生

依家第幾場
點解有成64箱咁多

轉咗乜

劍盾火
無斧

係冰原跑步個人會"扇"

仲差40場可以轉生

未課又唔高lv 不如重開好過

咁死靈5 ？ 最快多經少炒

體力包原來有時限

月包

花火巴!!!!!!!!!!!
係彩啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甲 比件甲我
甲

一開始係劍+火法 果陣未30 之後轉左劍槍盾想坦下自動推下圖
再見斧轉轉轉幾爽 搞到刷200場拎埋最後果粒轉生玉

200場之後係600場𨍭生玉

啊!!!!!!!!!!!!!!
啊~~~~~~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!
哇

4頁巴 又有彩

d技點學

玩到35左右 再玩既話心很累

其實死靈捱到頭果轉召晒骨後都幾勁

賣唔到野未有錢住

除非有人想執低lv裝

仲卡緊2一9

垃圾弓

嘩屌勁到飛天
拍賣擺10萬石睇下有冇人買

賤巴我來了 你在哪
定係聖域1？

等

我

我懷疑有班傻係專入人場之後唔撚禁準備
真係好撚On9

ok～

可能係出去賣裝同買體力呢

好似30體以上 無課係start唔到

學左 弓雷盾
明明無裝盾//同個招技能 都可以用盾個招拉移衝入啲怪度

呢個真 經常係咁haha

花火巴 開左
同你打兩場 兩場都出5星

其實你地刷邊關

邊得黎咁多彩

剩係買100%體力包算 208蚊

後面連d骨都比人秒，到時魂又無，骨又無

開場先食水是常識吧
食完又發覺爆位
去賣
順手睇下拍賣
之後返黎準備

我試下拍賣30000睇下有冇人拍先

開隻分角入黎夠唔夠打

睇路人

到，場呢?

我冇輸出的

點解我轉轉轉輸出咁低
打主線低過未轉斧
平原協又低過人地非轉轉同level嘅劍

我係咪做錯乜
加點係爆曬轉轉轉
26level 拎雙手五星劍 戰力二千左右

點轉生

件野好勁 仲要岩屬唔止添 加成1000雙防同15力 物耐23% 勁到爆

每個職都會卡關架啦
不過死靈卡果個狀態慘d姐
人地就一係死一係過

死靈可以有好多死法 好多fail方法

有冇巴打死靈5 9連，卡次元過唔到

55 lv 火法裝應該刷咩關好

-1 有冇人想入黎

拍賣所D石 除左賣野同打關拎到 仲有咩方法有

課金

主線狂出彩 周回就乜春都無

打咩？

想跟

我等你唔入去你居然掉低我

場呢?

又歪

都見唔到你開場...

仲有無人玩5星平原 10連我開
我19lv

課金好似都得萬幾兩萬 你好彩啲地城打到彩裝 賣到成幾萬綠石

我揾左好耐揾唔到 課金邊到買到石

雷主要學招麻痺(我暫時升到40%) 同埋瞬移 有淨可以加雷盾減傷
槍學左面被動 破防 爆傷 突刺傷
弓主力係箭雨同多重箭 幻影箭我淨係點左1點輔助下
裝備可以既話盡量推爆率同爆傷 見到成畫見都係黃色字好舒服

又出

你話等你一陣既！！！宜加開聖域1

課石頭package

NO聖域

刷聖域不如刷平原

光盾。。。。有乜春用

終於玩到無曬石 無曬體.....
都要課喇 想問係咪ST100% 回復快75%個個最抵?

明明大家都係跌彩裝

要買佐1先可以買2?

你睇下招技先!

咁你想刷咩你話事 平原好似d裝好低lv唔抵刷姐

睇唔明

揾到了 但課最大果包先得1萬石

光劍技 會唔會有加成

有冇巴打可以帶打平原5星

平原啦

好宜加開5星 平原5－2 自己搶位啦 star

想刷火大劍 點知出左火杖同雷杖比我 係咪要轉玩火法

會有真係for劍盾

邊到多d劍士裝
想刷大劍

我落街買野食先

點解我都係見唔到你....

刷平5成日min pay
換下地方算

求死靈過3-5-3方法

乜職係光屬

轉圖搵返平原都要時間成日搵平原搵好耐

啲30LV踢走佢啦

好似係巴打黎其實

純劍 / 劍盾

係咩

升到50UP

我知既得劍既落劍技

你一個都打曬啦 2個1lv入黎都得啦

頭先30LV嗰位如果係巴打出句聲
如果係CD ROM就免了

巴打幾LV

我唔似四葉咁穩囉

39

火雷盾 過唔到4-5-2 條龍
係咪唔夠防 定係要換埋盾

屌你老母個轉轉轉點撚樣避

推高防去硬食

用生命硬接

好似仲未刷到聖域

我弓

推防同閃避

唔好硬食啲招
你63lv都過唔到

未，我依家打算升到40換左幾件裝再試下推主線

爆左位未 37LV 想R CURRY

有無人玩轉轉電劍

屌 我仲以為你自己玩轉轉轉

Thanks
剛剛打到第3
死靈即刻卡第一關

可能我太懶

boss

聖域speical land其實係咪有BUG
唔出箱
我刷平原嘅次數少一半都多彩箱過聖域

用魔力硬接

想問下邊度可以刷電裝

點解咁多人玩火既...
貪佢招復活?

岩岩打到把 火劍
請問呢到有無巴打玩
劍 修 火法個物傷？

仲有個職 點選擇好？

有啲speical唔會出箱

我嘅話，初始職，易玩過死靈同弓，唔鍾意玩近戰

我掉返轉 我刷聖域好好出

依家咁樣想問問應該刷邊關好？過唔到4-3-11

我用高攻夾硬推左 2萬2 攻 有復活有盾 同佢鬥快燒血

有無android 巴打10連係唔會彈
事關我用bluestack4 都唔撚掂
set左最高4GB ram + 6 cpu比佢都會彈
手機更加唔洗講 平時推下圖已經唔得

屌好撚嬲 呢個乜撚野黎 放唔到技

最好既一次 比法收皮 on99

冇呀屌你老母

用500綠石換個高LV既頭先

2萬2係指個總合攻擊力?

10連bs 2cpu 2gb ram都唔彈啵

你係咪點左地圖出面啲位

激光佬

5-6-1?

呢幅圖好多4星喎

你有冇拆普攻 捱到前面其實行埋一邊就得 好似係

室內地形好易卡轉角，有時明明睇落click左場入面都會出哩句，當你click左外面

係呀

note 5
無彈過

拆左 會近戰 CLS

次撚次都係佢向下轉我向上走佢就即跟上黎

63lv都過唔到 誇左d

我再trytry佢

諗緊好冇雙手杖死靈算 兩碌杖 笑左
反正5星全死靈杖 同5星全死靈盾唔可以一齊用

點解唔得?

你d兵仔如果頂到既話你兜左一兩個圈 係咁企係角位到召應該就得？ 再唔係淨係右邊貼邊上下跑 法師應該唔會落石中到你

冇人叫你硬擋
走位啦
可以一招都唔中

有盾無敵同雷teleport
好難過唔到啵

除非低lv d 既死靈盾 如果唔係唔夠體質 因為盾要力技 杖55lv 要成100智

有無人幫到手

50盾要86力姐

裝廢囉

想問下有冇人玩盾反擊流架?

86 力同100 智 哪來既技點 仲未計敏

裝/配點/技能樹 乜都冇點幫你

DPS高，次次協力低人10幾20lv都係DPS最高，不過脆皮

你個轉轉轉幾LV

頂到 如果唔兜 槍兵會吉死
8關用左6枝水 on9 嬲呀

個拍賣場設計廢到

你係咁角落頭召係自己前面應該ok？自己再試下 加油 就快絕望既話我試下拍片打一次啦

有冇野加?

如果UI同鏡頭設計無咁ON9 晨早推完

真

要避boss就黎zoom in 我屌你老母SE

我返工
返到公司再搵你打
如果冇嘢做

整個常見問題集?

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死
要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期我都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

純劍

唔好意思咁多位巴打
即post

大家升爆轉轉轉之後會升乜
同埋轉轉係咪得自動轉

買到平野

死靈注意事頂?

3000？ 如果最尾唔係攻速／骨仔詠唱好似無乜用

如果召係自己前面 槍兵招技會穿過黎 一停唔郁即死
E家我係開叫一兩隻--->開盾---->叫多兩三隻
--->雷閃右上角--->逆時針兜----->再叫多幾隻
--->之後出法師 同時比槍兵限制走位
之後沒有之後了
仲要唔可以比怪卡 有時雷閃完 瞬間比槍兵技插 痴線

係爆機小心得
如果卡關 要注意以上事情

呢對鞋個樣都好好J

冰崖真係好多箱 長刷呢關算

唔好兜去左邊 一開始開無敵 然後衝去右邊召4 5隻 係自己面前頂住d怪
然後右邊半圓上下跑 唔好俾法師打中就完場

求翻譯

仲有冇位

放招技係乜乜乜光
根據你盾擋機率追加傷害
好似係
唔識日文

打到冰斧求賣

暫時得我同花火巴

我自己都求緊冰斧

陣間回體再試 諗住推完狼王就養生

返到公司想跟
4點仲打唔打

冰崖係邊?

打 今日想掛呢關

長

有無清可以講下死靈配斧點點技？
Btw 用lv35死靈打2章主線簡單輾壓

開場叫埋 留1位唔該4頁巴

好似5-4

刷左成朝都係垃圾

我有把50死靈斧頭

刷左3場 3場都60幾箱
用黎刷料都唔錯

有無巴打學左sup技 可以幫我試一試sup技加唔加到骨既攻

打到懷疑人生
41lv先得一件5星
你地就係咁出
到底係咪玩緊同一隻game

3場60幾

又有彩 我DLLM

又5星

仲有幾多回？

有無人5星平原x10
求帶

又垃圾

唔係呀
隻骨變左識跑
減低空窗期既問題
同埋起手保護人物更快

我嗰把劍黎
不過啲效果幾怪

Post 14
更新Q & A

1001